東華要人

東華要人晚上7:30至凌晨2:30
東華今晚係CCTVB有籌款，係咁打上去問野
等其他人捐唔到錢
1878333

光復$100 香港$100

128 維園見